從事保險業3個月，有咩想知

我幫到人自己都開心

開到一張單袋幾多？

幫乜撚野 收錢叫幫

自己會唔會買?

做咗三個月點知係幫咗人？

比客呃保險？

幫客出火？

而家邊隻life plan 收最多佣?

saving 60%, 基金50% up

你全家幾時死
睇你幾時折墮

吠兩聲黎聽下ok?

應該係吠兩聲幫你簽張單

危疾佣金收幾多

雜險一般10~20%
唔會多

所以多數推life 既saving 比客,
年供既一次過出
月供因為有預繳三個月, 所以頭一份佣一次過收三個月, 之後就逐個月收
到第二年打後, 份佣就唔會去到6成咁高

而Terms 壽險係傳統保險公司係屬於雜險一類
所以佣都係得10~20% 度, 唔會高

d agent 好似白做, 分分鐘出黎兩次
[1. 出計劃書, 2. 簽單]
每各飲一杯野
已經要蝕, 白做

大公司出單多數要跟份人壽再夾其他雜險

所以主力會出saving, 然後基金單

好少會出純人壽既保單 [Terms]

一問收佣樓主潛水